{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161206?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 디에이치 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 客室利用時にエアドレッサー、空気清浄機、エアコン、スマートテレビなど最高級施設をご利用いただけます。 ルーフトップ屋外展望テラスでは、屋外テーブルと喫煙ブースをご提供しております。 朝食にはトースト、チーズ、マッシュルームスープ、焼き卵、コーヒー、ジャム、バターを提供します。 客室内にはゲーミングPCとネットフリックスが用意されており、Wi-Fiが無料で提供されます。 ロビーにはセルフサービスバーが運営されており、メンバーシップ特典として客室防疫、防虫、消毒、ロビー空気殺菌機、捕虫機が用意されています。 また、各フロアには電子レンジがあり、客室は禁煙です。 喫煙は1階および9階の喫煙ブースでのみ可能です。 セルフチェックインとお支払いは24時間キオスクで可能で、ホテル前の外部駐車場は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどうやって決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数は確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうやって確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "客室利用時にエアドレッサー、空気清浄機、エアコン、スマートテレビなど最高級施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ屋外展望テラスでは何が提供されますか？",
            "answer": "ルーフトップ屋外展望テラスでは屋外テーブルと喫煙ブースをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトースト、チーズ、マッシュルームスープ、焼き卵、コーヒー、ジャム、バターを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはゲーミングPCとネットフリックスが用意されており、Wi-Fiが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が用意されていますか？",
            "answer": "ロビーにはセルフサービスバーが運営されており、メンバーシップ特典として客室防疫、防虫、消毒、ロビー空気殺菌機、捕虫機が用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。喫煙は1階および9階の喫煙ブースでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとお支払いはどのように行いますか？",
            "answer": "セルフチェックインとお支払いは24時間キオスクで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテル前の外部駐車場は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 624
    }
}